西貢 (鹹田灣 西灣) 釣魚

小弟只係新手跟老豆去過幾次釣魚, 請問唔出海個兩到釣唔釣到魚?

下個星期去露營諗緊帶唔帶老豆支魚杆好, 諗住冇野做個時玩下